忍夠你班港女啲香水味

一朝早地鐵已經夠焗 仲要俾你班港女搞到成個車廂都係香水味
你估噴兩噴香水就有仙氣咩 ？
你同班蝻有咩分別？
難聽啲講真係衰撚過去公廁

認同，真係好撚臭。有啲香水個味仲臭撚過臭狐汗味

寧願聞香水都唔想聞你陣味

死肥婆陣味好撚臭

噉你平時一定好撚臭

俾你快過我講

無計啦 人地隻狗鍾意肥西味

我覺得好撚正喎

條肥閪重未知自己俾人撚緊

有啲真係俗不可耐

我係鍾意噴呀吹咩

噴比你地d客聞呀嘛 我知呀

香水叫做好過臭狐味囉

唔知點解有啲女香水味係有陣臭up味 有無人明係咩味 可以形容為有香味既口臭 但實際上都係臭

有時搭巴士都好慘 遇到噴左勁濃又俗香水既女人坐正自己隔離 真係會見暈同想嘔

咪臭係
俗不可耐

我係女都覺得臭
好心就唔好噴咁濃啦 就算係幾貴既香水都好, 噴成咁只係得返陣嗆鼻既化學野味
真係唔識控制個量既, 麻煩轉去用比較清淡啲既古龍啦陰公

真係好臭
搭巴士又無得走

忍夠啦所以出post屌
唔敢真人出聲